一人一個俾到人正能量嘅YouTuber

我先Blaire Chen
台灣人 好識諗 好勵志
好識教人點樣去愛自己同埋面對逆境
之前失戀傷心左好耐都係全靠佢啲片走番出嚟

屎萊姆
咁嘅撚樣都可以上到位
就會發覺自己條件其實都唔係咁差即刻充滿正能量

易健兒
又靚女又玩得開

達哥 導人向善

..弱智㗎喎

liz
咁多個港女youtuber佢人生觀同價值觀最正確
以前中學好勤力讀書入到hku 唔會強調學歷無用
唔用名牌 唔會埋堆
賣廣告賣得有誠意同良心 唔會呃sponsor
對理財方面有觀念 唔會賣黑心con
對愛情有成熟既mindset 唔會痴有錢佬
之前q&a講堆人生道理都幾有用 妹妹仔睇完應該好受用

靚女？

識貨 我都好鍾意佢💓💓

煮家男人，睇到Bob叔咁有錢，好有動力發奮圖強

ANDY GOR 唔識日文都溝到架妹

呢個真 YouTuber唔一定睇學歷 但有咁上下學歷學識個性格同價值觀都好啲 mk yaki就係反面例子 成日吹奏唔讀書跟手做好多柒出國際嘅事

我自己睇開都係大學YouTuber/成熟得體啲嘅 起碼佢地講嘅有point 唔會教壞𡃁妹

Emi wong

以前仲有vlog既Casey Neistat

JR

劉馬車絕對正能量

佢果種能量嚟自於
個個月攤大手板攞政府 唔洗做
呢度去果度去 享受人生樂趣
鍾意就去下台灣大陸泰國旅行
又喪叫雞

係 睇佢ig啲女多到